7月5日(日) 新界西 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

7月5日(星期日) 新界西 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

==============

六區初選選手已經各就各位
============================================

========================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

聽晚

民主派初選投票手續 (7月11, 12 兩日)

初選論壇講過啲咩將會被選舉主任紀錄作日後 DQ之用

大家未睇既可以喺 youtube 睇番之前嗰啲

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東

聽晚 21:00

呢集幾號錄？

我唔知

4/7

*尹兆堅因被警暴所害，缺席論壇*

7月1定7月2錄?
而家放左出黎未

今晚
21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

尹兆堅踢保 轟警濫暴

今晚 21:00

樓主兩個post 嘅

聽晚 21:00 超區初選論壇直播